唱歌tg谷收巴絲喇

肺炎期間冇得出街唱k好悶？想同人分享你嘅作品？想同熱愛音樂熱愛唱歌嘅朋友仔交流下？
咁就要入谷喇！

為咗俾比較怕醜嘅巴絲更容易上水交流
我哋會維持人數喺大約20-30人

入谷注意事項：
1.希望大家會活躍吹水交流
2.唔好收埋你美妙嘅聲線
（不需專業 不需怕醜 簡單清唱就可以）
3.謝絕藍絲與狗/狗公娘娘
4.切勿在谷內/私下作出騷擾及不尊重其他巴絲嘅行為

快啲填form啦！Admin (即係我)會盡快add你入谷

推推推

有冇人想唱k呀

自推多一陣

推呀

無人鍾意唱歌咩

我瞓覺喇聽日再推

推

推推

推推推推

得幾條友咋 等緊你哋呀

唱歌都可以交友㗎

推多少少

好肚餓 食個早餐先

又係我 返嚟推

仲有冇人鍾意唱歌呀

我係咪應該開音樂台

食完飯又推推

瞓覺前推多兩下